有血既喂 fced開rthk 32睇

what happen

咩事

有冇現場資料？

聽日頭條改做黑白對戰

有條友失左控咁

唉
屌
on9

黑定白

劇本已出

抵撚死啦 叫走又唔走 支持班狗拉班仆街
唔止一日叫左今日早d走 留係抵撚死

啱啱沖完涼
唔洗屌我冷氣軍師

講得好

可以割得

白衫肥閪？

是撚但啦 番屋企咁簡單既事都做唔到（狗都識）
唔好叫咩光復香港啦

有個黑衫追住個爆左頭既白衫黎屌 唔知咩事 有人話係誤會

大家唔好屌好冇呀
fc左咩事先啦

咁想搏拉 就俾班狗跑下數囉
有腦既前線今日都返哂屋企 無腦留唔留都冇撚用

直播: 白衫嘅處理完傷口包紥完岩岩夾埋個黑衫嘅走

有用 拉晒班傻仔 提升前線手足質素